黃色擺酒酒樓

有咩酒樓係黃既？
或者中立/冇出過聲？
點解啲黃色大老細唔開番間
一定有得賺
而且可以請好多手足

Btw 有冇人擺過科學園囍慶？聽講婚宴個陣啲野會變到好難食？

同埋有冇邊間係婚宴個陣啲野好食得黎又唔貴既酒樓

敍福樓集團
富東閣

敍福樓之前搵過資料
因為地點所以唔考慮
富東閣岩岩睇左
雖然個場唔靚
但黃色經濟圈
如果時間同價錢ok 都會考慮
唔該晒巴打

無啦 其實得富東閣同逸東軒兩間

1881

最緊要係影結婚相靚, 都係自己同一輩影靚相
擺酒係擺比老一輩睇, 傳統啲都可接受呀

唔想擺
不過焗住要擺
啲錢俾人賺都想搵左黃色立場既先

問左後者得果日得細房擺得4 圍
無辦法幫襯啦

富東閣啦 告急緊呀